擬似高達SEED劇情設計重大發表 導演再次釋出爭議設定 SEED DESTINY

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

呢個mk台仔好撚中二病

但佢又冇講錯wO

(拍手指) let's go

佢講野中肯同個樣唔討好有咩直接關係

基拉真係同班同學冇咩感情,點解釋條飛機仔被神盾打爆後基拉着左火殺阿斯蘭

高達seed劇情同高達一樣
Destiny = z高達
差在真飛烏最後冇變癲佬

拉

負評比樓主

但係隻濕鳩雀仔點計
次次講往事都係兩個人好溫馨感傾計
跟住有隻雀仔飛來飛去

定情信物
過去式